[同我入黎推返上去]唔夠人呀！！！！！！！

推

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

幫手推 聽日冇人呀！